TabControl= interfazPrincipal
PáginaVentas = tabVentas
{
	Datagridview = dgvVentas
	Botón Borrar = btnBorrar
	Botón Reiniciar Lista = btnReiniciarLista
	Botón Agregar Devolución = btnAgregarDevolucion
	Botón Ajustar Caja = btnAjustarCaja
	Mensaje Devolucion = mcDevolucion {lblProductoDevuelto/txtProductoDevuelto - lblProductoRepuesto/txtProductoRepuesto - btnAceptarDevolucion - btnCancelarDevolucion}
	Mensaje Ajuste = mcAjusteCaja {lblMotivoAjuste/txtMotivoAjuste - lblMontoAjuste/txtMontoAjuste - btnSumar/rbSuma - btnRestar/rbResta - btnAceptarAjuste - btnCancelarAjuste}
	Lbl Total = lblTotal
	Lbl junto total = lblSaldo
	Lbl Efectivo = lblEfectivo/rbEfectivo
	Lbl Débito = lblDebito/rbDebito
	Lbl Crédito = lblCredito/rbCredito
	Lbl Deshabilitar = lblDeshabilitar/rbDisabled
	
}
PáginaProductos = tabProductos
{
	Datagridview = dgvProductos
	Búsqueda = txtFiltros
	ComboFiltros = cbFiltros
	Botón Desbloquear Edicion = btnDesbloquearEdicion
	Botón Agregar = btnAgregarProducto
	      Borrar = btnBorrarProducto
	      Editar = btnEditarProductos
	      Aumentar = btnAumentarProducto
	Mensaje Desbloqueo Funciones = mcModoEdicion
	lblModoEdicion
	lblPIN/txtPin
	Botón Aceptar = btnAceptarPin
	      Cancelar = btnCancelarPin
	      Gestionar = btnGestionarPin
}

PáginaArqueo = tabArqueo
{
	ComboFechaInicial = cbFechaInicial
	Calendario = calendarioFechaInicial
	ComboFechaFinal = cbFechaFinal
	Calendario = calendarioFechaFinal
	DatragridView = dgvArqueo
	Botón Descargar = btnDescargarPdf
	Combo Sección = cbSeccion
				{dgvMedioPago/pbMedioPago
				 dgvResumenFinal/pbResumenFinal}
}
